［26撚］點睇2017 VTR 250

細細架又V型雙缸又鋼管編織車架，香港有冇辦法入到？

有，問代理肯唔肯訂
其實款車咁多年都無乜變動，搵架二手都得

始終買一手車唔洗多野煩，買二手都唔知副計有冇問題

買VTR250 不如買SV650A

識人黎緊會拎呢部車
水貨車

同舊果部有乜分別，外觀一鬼樣？

電噴？

水貨大約咩價錢

有special edition新色同埋low sit hight

唔清楚
不過應該唔平

如果個價成6萬幾咁就不如真係SV650好過